好似就黎世界末日咁

自從爆左支那肺炎之後 每日不停追蹤住d新聞 睇完d 病症之後自己/屋企人有幾聲咳已經狂諗係咪中左招

個人開始緊張到胃痛 冇胃口 心口痛 經常心跳加速 仲要不停爆d 絕望消息出黎 又話多重器官受損 又假陰性檢驗唔到 又話永久帶菌同可以再復發

而家香港又有幾單開始搵唔到源頭 連登仔成日話要再爆d 要攬炒 我係好想中共會支爆 但係我唔想以疫症呢個方式拖累埋香港 我仲有好多野未做 好多我愛既人 好多我唔捨得既野

究竟有冇同路人 我就快比呢件事搞到心理崩潰 我而家開始都唔敢返工 開始諗緊resign 我份工要對客

有無人可以安慰下我 我已經想搵精神科醫生睇下 控制下d 負面情緒

死咗嘅手足都有好多嘢未做

你冷靜啲先
係咪諗太多

係 我地要幫佢地完成未做完既野

日日狂追新聞 好擔心好驚自己會中 不停咁諗

其實後生的免疫力少機會中招，就算中咗都好大機會好翻。。。

唔好杯弓蛇影啦，做好個人防護措施就得。

就係睇左好多資料話中完以後既人生都玩完 所以特別驚 而家又開始有跡象有隱形病人 開始社區爆發

乖啦唔好諗太多
諗太多仲傷神
得閒出下街睇下景
煲下搞笑綜藝片
個人正面啲

首先如果你開始覺得自己承受唔到咁多消息嘅話，就好放低手機唔好再追睇呢啲新聞。睇得越多唔會令到你安心咗，只會越嚟越驚，依家香港雖然都好危險，但係只要做好自己嘅衛生，所有嘢都做好啲，咁基本上中招嘅可能性都已經低咗好多。唔好俾自己嘅情緒牽着走，唔好放大成件事，件事冇你諗得咁嚴重。
仲有而家個個都面臨低潮，唔係得你一個係咁。

其實我都好羨慕d 心態樂觀既人 我有d 朋友都係hehehaha 咁過日子 但我自問做唔到 個人好緊張 放鬆唔到

我好撚有同感以家覺得呼吸好短 成日都唔夠氣 但又無咳
已經無出過街15日 好驚中 我唔想死住

做足個人衛生要中都冇撚辦法,生死有命

我老闆 我d 同事朋友長輩阿爸阿媽都有講過 佢地個個都知我好驚 都係咁樣同我講 我都明 但就係放開唔到

我前排都好驚 驚到係咁ff自己有呼吸困難 頭暈等等係咁覺得世界好亂 人類危機
自從知道香港有康復個案 我開始唔睇新聞 日日上連登開膠po 即刻好好多

有個屋企人都係咁
都唔知可以點幫佢

照左兩次心電圖都話無事
查唔到病因
已經叫佢放鬆啲
雖然我都好down 唯有係佢面前扮無野

個人開始訓唔著 就算訓著左 一起身即刻開新聞黎追 就黎痴線

最後果句un耳到仆街

停一停唔好睇新聞/連登住,熄晒所有app notification先
搵其他野做下,例如整野食

有好多所謂絕望消息都係水份
係有心人放fake news出黎
例如搶廁紙果D

人總會一死 唔需要咁緊張
如果你個壓力來自新聞
建議你暫停幾日接觸新聞
古時都有打坐脫離世俗煩惱嘅方法

我犯賤 仲不停睇緊d news 停唔到

最worst 既情況可能真係要同公司講停薪留職 但係同時我同屋企人住又驚佢地會唔小心

男人老狗 驚咁多咩

係 你講得岩 係呢件事上面我處理得衰過d 女人 仲怕死過女人
但係我個心就黎承認唔住

比d堅強出黎 死亡唔係結束 而係一個新既開始

D人覺得爆唔起WOR

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

人總會一死
如果真係黎到,咪接受
而家珍惜下現時好過,打下j
死左會點又冇人知,咁驚做咩

行街就趁而家，最清靜又未到最高點

一日到黑喺屋企坐都冇用，遲早精神有問題，狗都要落街行啦

比起而家武漢肺炎既新聞
反送中班黑警同政府既所作所為會唔開心多好多陪
全日都充斥住呢啲資訊
夜晚訓教前 樓下仲放緊tg
真係好多晚都停唔到個腦 好唔開心

而家肺炎 你可以知你要做啲咩去預防 減少外出其中一個最好既方法
而當你做曬所有野 你都係中
到時先驚啦好冇 而家驚啲乜
你話你驚緊都仲日日出街食飯睇戲唱k就話姐

樓主 聽日日頭落街行吓
你應該就會無事

多謝各位回覆安慰 我頭先去左睇精神科醫生 其實一路以黎各位安慰我既說話 我都明白 係理智上我係明白既 但係情感上面我都係放鬆唔到 我亦都知人總係會有一死 一條人命其實唔算得係d 咩 但係我好唔捨得 希望大家共勉之 我會得閒睇返呢個post 入面各位安慰我既說話去振作

Same to you...勁焦慮，我唔想中左之後有後遺症啊🤢🤢🤢

睇左醫生 講左個情況佢聽 佢話我有焦慮症 但係食完佢d 藥 都係覺得冇乜用 之後再去覆診

都幾浪漫呀

似驚恐症⋯搵專業人士幫下手啦

樓主係咪都係聽到啲人講話
中完之後人生就玩完，個肺唔使要，行路都冇力
所以好驚

要死一定你呢類人死先

其實而家資訊發達先搞到咁驚
搶口罩，搶紙巾
封關等等，
有好多人根本不治而癒
真係唔撚洗驚
確實無sars 咁高殺傷力

訓唔著既不如凌晨落街四圍行下 可能有另一番感受
人少少唔洗怕中招

係 睇得多連登 接收埋好多唔同既資訊 但係全部都係負面消息 個人好絕望 好崩潰 成日諗住如果係自己/屋企人 或者同事朋友中左真係唔敢想像

唔好咁咒我得唔得我知如果心理影響到個人健康唔好係會比較易病

其實物資都短缺 落街行下都要戴返個口罩 呢件事開始之後亦都唔敢出街 出親街一定要洗晒d 衫同即刻沖涼 同埋要清潔屋企 唔單止心理上 身體上壓力都大左

係 我去見醫生都話其實今次死亡率唔高 但係我就係怕唔死仲慘過死

幾時先會完

覺得藥物都係輔助，始終都係要靠自己同身邊既人陪伴雖然我無睇醫生，但我都係勁易焦慮嗰啲人黎覺得自己有疑病症😂😂😂

同樓主一樣好擔心，我瞓瞓下會嚇醒，同埋間中情緒低落鑽牛角尖
諗起有好多嘢都未試過，唔甘心嘅情緒出晒嚟

搵啲嘢去分散吓注意力啦 睇一套你最鍾意嘅戲 投入左喺裏面 就唔會諗咁多㗎啦

未知呢樣野真係好可怕 只可以無了期咁等

係 唔甘心既情緒 我都會嚇醒 大家一齊加油捱過去

多謝 我試過打機 睇戲 但係始終都分唔到心 始終完結個一刻都要返返去現實

安慰佢姐，大家都逆境求存緊，屌我收返哂講過嘅嘢呀收樣啦你

冷靜d，冇咩係咁重要嘅其實。

火星男孩預言：2020年會有毀滅性災難
真係中左
佢又話：2050年會有更大既毀滅性災難
我會擔心2050年果個多啲
雖然迷信，但世界上太多野係現今科學暫未解釋到
詳情請google

其實我諗野都好負面 美國學者話呢隻病毒有機會會同人類共存變流行病 我已經諗到時可能以後都要戴口罩出街 以後都要過住提心吊膽既日子 如果往後都係咁 我諗2050 地球災難未到 全世界大把人已經壓力崩潰左

尋晚同d 朋友講左 佢地開解左我一陣 同我講有d 咩事佢地都會係度 有d 咩唔好收埋同佢地講 有人陪同開解係會好d 所以我上黎開post 都係取暖 想搵人開解下我

gta都有末日搶劫，體驗下末日係咩感覺

一齊做任，麻煩大家都一齊幫手

係 講得岩 但係而家呢個環境唔叫生活 我覺得叫生存緊

俾啲火你

多謝你

呢幾日喉嚨痕有幾聲咳 我既擔心又多左 會唔會中招

又開始失眠

咁當然唔返工 靠儲蓄生活幾個月甚至一年都唔成問題
但係我就係怕而家唔返工 當疫情過去就唔係咁易搵得返

樓主我同你一樣
睇得多新聞個人好恐慌好驚
呢排直頭冇胃口食嘢 心跳好快 訓唔著覺失眠
個人諗好多負面野
跟住有日頂唔順 決定唔睇d新聞同連登一排
睇吓d輕鬆既片 轉換下心情
發覺個人放鬆左好多

睇少啲新聞同連登
個人舒服好多

SAME
個人仲好似呼吸困難咁
但係唔去留意啲新聞就舒服啲
依家就無哂事

我盡量試下

驚閪喵，該死唔洗病，做足個人衞生就夠。
你係要中，你驚同唔驚都係會中嫁啦。

精神科藥物唔係仙丹黎，要食一排先會有效果

驚同唔驚 都改變唔到個事實我明 但係每日睇新聞同連登吸收得太多負面新聞個人會有絕望感

而家呢